各位波台手足大家好，呢個好似係我第一個喺波台開嘅post

大家好！

留名🐷🐷🐷

Hello ching

ok

好想渣下你對波

Ok

Pmed
同小妹妹你互揸

收檔啦你

好想揸爆樓主對肥仔波

妹妹仔咪撚咁串
叫波台班手足女女女你

我絲嚟㗎屌

Btw pmed

又多個人妖

佢哋就人妖
我真絲嚟

bot

好煩 好多小妹小妹呀

呢句真，我地呢d真正絲打先唔會成日提住自己係女人

咩cup

Bot嚟!

雖然泥同老
佢兩個成日自稱小妹
但我相信佢哋係絲嚟

你估下？

你夠膽？

唔夠膽